[PC/PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(10)

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

超級注意 較呢啲setting嚟提升你FPS

多謝Last_Fortune巴打提供

新post留名

有時喺街邊同人打
有時比啲人 一下電槍打死
果枝咩槍黎 屈到咁

請問依類道具點睇？隔離張資料卡破壞病毒有10000，但唔知邊度禁...

問多次，男人主角同Judy

lm

Cyberpunk 2077 in PS4

一見到個地下黑色嗰下已經笑到仆街

想問下點樣溝女同叫雞？

想呢下隻game洗唔洗玩3次

開頭3個背景玩落有咩分別

架地鐵去左邊

屌啦星頭先睇返上個post先知過完序章黑畫面閃下閃下原來係bug嚟

琴晚過左act 1,但完全冇黑畫面
係咪已經fix左?

利申: PC版

搭纜車都要咁麻煩

唔係，應該唔係個個都會中，我PC版 v1.04都中

玩到花車個度, 但對配點唔太滿意. 係咪重玩比較好? 聽講10萬重洗都唔可以洗專精

定係打爆左先玩第二輪比較快?

pad按技晶

巴打覺得Judy正D定Panam?

有冇人玩到食藥加銀手強尼出黎個到彈game?

肌肉大隻佬正啲

究竟係唔夠高lv定點

三個派別主角會識同唔識既野有分別
流氓幫派會識地下資訊同交流，社蓄唔會識問流氓
社蓄識上流商家情佈，流氓幫派唔識
不過都係問情報既NPC流程少少唔同啫
性別又係難唔難溝唔溝到某NPC(例如Judy喜好有洞>有J)

係咪中自爆bug
有時會冇撚啦啦死
好似係有bug佢系統覺得你浮空咗一排，然後突然又記返起你其實企係到，兩樣野加埋當你跌死
個電既特效只係你死個時既特效黎，點死都有

想問下果個Stephenson 係咪一定要死

有無人用英文以外的配音

judy

Panam弱智架， 開架車rambo式衝入去比人圍，人地丟一個手榴彈就gg. 個關試左10+次先贏到，多得佢唔少

依家做緊個支線任 要殺7條友
班友射射下子彈
突然就會一槍秒咗你
有時剩番幾滴血

街邊有時都係咁 係bug黎？

明明可以set到買張飛遊車河+當係傳送工具就多一個遊戲賣點
但佢就係唔願整

屌佢d𨋢門有時會消失左
唔小心叉隻腳跌左落去就會卡撚住喺𨋢槽入面

有時我諗 隻game有好多缺點根本唔係bug
係擺明知道個系統垃圾有問題都唔改
警察通緝系統 呢個真係open world一大特色
咁重要既系統都整到咁 我真係唔信佢地試玩 開會果時無發現呢個問題
市民反應 大家都講左好多 cdpr嘅員工係咪無人玩過gta??? 開會果時無傾過？？？係整都無諗過整 求其比啲反應落去當整完？？？
仲有同一個位spawn唔同樣npc
好似輪椅npc 比人打到彈左起身行
一望第2到 再望返個位即刻spawn多隻出黎

我覺得啲人淨係屌cyberpunk多bug已經算比臉cdpr
呢加唔係de唔debug問題
係隻game根本未開發完成就推左出黎
起碼要多一年先搞掂

我試過行到某D位
冇特別野發生 突然間Gen左連續四五個都係烏低身既NPC出黎笑死我

你做乜都好都有機會隨機自爆原地跌死
我試過清哂場入侵電腦偷錢個時原地跌死
我試過行行下路原地跌死
我試過買完野一出黎原地跌死

日本城執條傳奇褲
要load幾耐save先執到條兩個橙配件既褲

一隻萬眾期待嘅game
最後除左張咁靚嘅地圖
其他全部輸曬比7年前嘅gta5真係有啲心酸
唯一知道就係隻game cdpr出
佢唔會就咁放棄隻game

汽水機賺錢大法

試過踩到袋垃圾然後飛埋牆死左

浮雲果個mission 去到二樓之後用力扯開度門之後盡頭有部電梯但開唔到 想問點攪？

隻Game都未整完緊係冇

除呢個方法，仲有冇咩易搵錢方法

諗住他送部的士 就可以接客 點知得個睇字

去攞免費跑車慳返啲錢唔使買車

識玩一定用科技槍
隔住幾幅牆殺曬

Game入面我較到好多畫質都高，唔知set錯定點，
每次畫面有任何煙霧既野，D煙霧睇落起曬格 ，有無人知點搞

人地Ubisoft就downgrade
CDPR就upgrade

唔駛入部lift

經左邊bar 入去揾大佬

求指點

有屋企人喺屋企 玩唔到某啲支線
其他支線得返啲極難 唔夠揪
又唔想做主線住

係咪有bug
迷霧幫我用塔羅牌占卜既時候,動作同音效都係逐張牌放係檯,但畫面淨係見到佢將牌放係手上冇郁過

屌你老未 連load save都有bug

平時慣咗做任務之前會save
頭先個任死咗
Load save番去安全地方
頭先打我果班人 去咗去我面前打我

有無人仲用緊WIN7玩?

係地圖搵啲？做

做哂 除咗藍色嗰啲

啱啱玩到華麗冒險嗰度卡關...想問點樣入嗰個保全管制室咁佢話我唔夠‘蠻力開啟’即係點

科技槍即係乜？係咪要自己整架？

地圖搵問號

係咪個d自瞄槍啊

PS4/ Xbox One fix完玩唔玩到未買

up完1.04啲bug仲多到

真係想買就等多兩三個patch先

官網report啦

架車有彩蛋

有冇人主線玩到安全為上 我去到壓制第二個狙擊手一跳落去個板到就彈game 但其他又冇事有冇人知咩事

自描係智慧型
科技型係蓄力穿牆射
強力型係跳彈

用落科技型最好用 敵人未見到自己都秒曬

應該係人地高lv 高攻
有個打拳任係打個大山婆
出面有啲𡃁守門口
會attack when provoked

我測試過無論幾遠幾近
我射佢一野/砍佢一下
佢一下就秒到我

唔夠力量點

兜去後面有道窗入

仲多bug過個陣玩fallout 4

佢一有bug就cut一張圖
玩到依家25粒鐘己經有40幾張

各位知唔知點解隻game d 煙會起晒格仔，試過高低畫質都有
利申：2080s

睇唔到

DLSS唔識計條數

xbox one玩到無咩問題，不過低畫質

刀點玩 沖人斬人幾下就比人殺死 有冇得擋子彈

熄埋dlss同光追都有小小

見人啲片19 fps

第一日玩咗六個鐘先完序章
個過場bug我仲以為係隻眼壞咗先咁

預左嫁啦情況同當年ps3玩gta5咁姐

玩到都無癮啦

無計買唔到機，反正xsx save互通，慢慢玩下先

[PC 版] Cyberpunk 2077 版本 1.04 AMD Ryzen CPU 多線程支援缺失暫時性解決方案

用3060開高效順唔順?

咩解像度

個bug真係好好笑 個個都以為有心整到咁

其實幾多野玩 玩左3晚先問到點解silverhand可以變做chip

我都同意槍mod真係好少…應該話變化唔夠大

你可以轉mod有唔同功能 但係把槍大致上唔會有改變

bug就真係多 幸運既係仲過到關 我最煩既bug係成個畫面會閃 出番menu就正常番

城內npc既互動我覺得係期望過高 反而幫派果度我仲未feel到對遊戲有咩影響…

我相信隻驚太多地方可以改善 但半年後出2.0係咪代表多人玩呢？ 我真係好懷疑

大家睇過底特律呀嘛

打左31個鐘打少少支線同衝主線終於爆左機
遲啲換完機先再認真打

而家剛開始第二章

自己部車又爛左要待修

而家冇車用去邊都好唔方便
又唔夠錢買其他車

因為佢又黑唔哂，有少少人影

你幫德拉曼做其中一個搵車任務就會還返俾你㗎啦
而且直接搶啦 反正個通緝系統廢嘅

街邊執無人既車

我用開刀 唔知咩黎

我預到bug，撞爛完仲call到自己架車

原來武村廢老唔識用電話
佢去偵察就去自拍

有冇人主玩刀 有冇得洗點？

好似Nier 2b咁最正

武士刀

得PS4係咪唔使買

係
無謂令自己難受

笑咗

有部好PC先買
兩個版本遊戲體驗差好遠

ending 先黎中無頭髮bug....

等ps5

又有地圖又有紅光 點撚樣知係bug
以為俾人打爆左隻眼

你個能力值夠先可以講

（屬性）

大家十字架個任最尾係點?

真心想玩就買，至少我冇後悔
利申：ps4舊機

去咗Youtube睇下接唔接受到畫面先
尋日更新完暫時都冇預過大bug
係畫面趕客, 但個人鐘意個故事所以玩到停唔到

成件事好自然
不過真係閃到眼都盲

有時遇到啲位叫我壓制罪犯並確保證據
係咪砍死哂敵人都冇所謂定要非致命

4k

係

要俾人射死回帶睇多次

反轉佢老母個場就得

btw隻手裝左導彈手
但係好似好低傷咁

有無咩方法加dps

ram你當係RPG嘅魔
左上會顯示慢慢回(如果唔係滿嘅話

無支線做 唯有玩影相

買左罐裝野飲拆解唔到
係咪改左⋯

我都想知，仲有係咪bug黎，可以無限射

升機智
有個perk殺人會回ram
有個perk重複hack會減ram用量
有藥食加速回ram

唔使埋身開槍打人真係好爽

要重啟隻game先拆到

5蚊嗰啲係解唔到 要買10蚊

上台個陣仲要黑唔晒
中間打鬥個陣又正常返點估到佢係bug

竟然

9號晚走左去買PS4板
又480p又lag衰撚過PS3 Sleeping Dog
開車開戰lag到痴線 但都玩左幾個鐘
10號朝早睇完上網人地用1660 super
即刻上steam買番PC板
畫面靚廿倍 完全唔lag
睇你想谷住玩定開心玩

啲車物理好差撞又唔爛，打車身同玻璃都唔爛

隻game對白有冇聲架？
我用ps4玩有背景聲但d人講野無聲

PS4 1.04 ver.
係咪特定果隻飲品先得

個下真係傷心
我依加都係最鐘意JACK仔

如上面巴打講買$10的飲品
飲過的款拆唔到
quit game再開先拆到

打神機錯亂者個陣轉大猩猩手同佢打
兩個人鬥拳

全部都有架啵

點解有啲武器明明係普通白色
但係攻擊力x攻速仲勁過藍色/綠色
甚至係劇情執到嘅武器

支線，浮生苦夢，查間屋 查哂都未搞到

紫裝橙裝只係格數多啲 可以裝多啲配件

即係拆武器要好小心睇

同其他RPG game D裝備一樣原理
有分等級 然後品質

武器介面冇得 lock / favorite 武器, 好容易拆錯賣錯

有冇人為左白金 真係去買晒D車
要買晒全部車我諗都要百幾萬

呢點真係 有時件衫廢但幾靚 想儲來隨時影相都驚錯手拆鬼咗

佢話去倉庫但去到搵唔到有，有冇人知係邊攞？

仲未見到又勁又型既衫

同佢買野，手部紋身來的

你揀買野佢有舊野係免費俾你拎

屌 扭計骰嚇撚死

依到？好多要要比錢

見到了

見咁多人都卡係呢個位, 睇黎個個都唔留心個老太婆同你講乜

whtcher 3都係咁

我都係睇番訊息先知
其實佢直接啲一埋去個老野到講野佢就比你咪得
唔明做咩要咁複雜

恐怖野？

個任務引導係可以做好啲嘅
同啱啱入game冇耐叫你攞免費槍, 淨係得個"!"做記號一樣

見樓下評論話有套衫攞?

有人知密碼嗎？

1234

得咗？

頂中左bug 戇鳩 我重開game 之後就去左後面劇情

哩隻game究竟係咪冇好結局

飛刀飛岀去冇得執返咁on9

完全唔明制作升lv有乜用
升個少少又用哂啲料
想留番啲材料黎升啲勁裝又會變升唔到制作個技能

一入game就彈

點解每次入game都要set 過語言

我覺得係bug

當你發現 有一部舊版幻舞機 + 一部專業版幻舞機
然後你有一堆 '' 幻舞碟 ''
最後......

你都係依然睇唔L到呀~~~~~

玩賽車遇到巴打提及過既問題

落後既電腦係前面spawn 變領先

問咗都冇用 你知我知個答案係bug

似bug, 飛刀回收番呢啲, Dead Island都有啦

其實Cyberpunk嘅世界要尋求好結局應該好難
本來Cyberpunk 就係高科技低生活水準嘅極致世界

整子彈都升到
好多材料剩

佢啲Menu好鬼複雜想問吓我點解揀左某一個主線任務打完之後點解唔喺地圖上面出現？？又冇提示路線究竟點樣去目的地

有冇巴打都冇救到㗎佬保鑣

屌佢個地圖亂到，想搵條友又唔記得左去邊，都唔知點算

有冇咩武士刀拎呀，17lv仲用緊一開波送果把

我發現只要未起件橙裝，你就可以無限load save洗屬性

其實簡單啲來講係咪嗰個乜嘢日誌係冇用...我揀完同唔揀都冇分別都唔知做乜春...出返去個地圖都冇路線俾我點知去邊.......定係又係bug來

未執

早啲買把傳說好過啦
越遲買越貴

同埋點解我玩左成六七個鐘都仲未比我換衫...啲衫全部都lock咗話唔知乜嘢未解鎖

留言先係重點

日誌最好用架啦。。。個地圖我一次都未撚用過

有啲任又真係無指示，你覺得唔對路就save 重開驚

你係咪著咗全身套裝呀?要除咗先可以換其他衫

Bugged
去安全地帶一出一入重置狀態
去叫雞Cutscene都得
總之要變返可携武器狀態

Reload一時時

琴日中過 煩到仆街
好快搞掂左 到而家都冇事

D detail做得好差jackie拎個聖物俾我 但畫面係喺個腦拎枝槍出黎洗面果陣d水同污糟野又一忽忽 疊晒

大猩猩太勁
加冷血（加速） 同埋有招打中補血 只要唔係企定定比人集火兩三拳就一個hit and run一兩分鐘清場
打錯亂者又好用 好過拎槍成支BB彈咁又難中又打唔痛

點樣拎慢動作技能？求教學，要買邊樣野？
唔係dash 描個招

連登仔

有冇人講下個任名係乜 唔敢開D支線

想問你地玩嗰陣時cpu係咪都係100%使用率

利申：i5 9600kf

鴨上面個橙裝洗洗下冇左

爆左機 end game boss fight好一般

真，有種咁係咁？冇嗱？嘅感覺

啲裝備除左武器全部未用得
話行動未解鎖
要幾時先用到?

打支線比較多依個感覺

收皮啦撚樣

支線吸引過主線好多

屌 ，明明裝咗智慧型chip落隻手度
但用智慧型武器都係冇自動瞄準係咪bug黎？

拍無聊片呃view，又有班弱智睇
你話grind lvl開技升級就話
呢隻驚grind錢有撚用

奇洛字維斯成日閃出嚟串柒柒
兩個成日互屌

更新完我d電單車變哂黑色

推

搵的士個任要點做
叫我破壞架車制止佢,但我射佢hack佢都冇用

CP2077: Improved my graphics since the demo version.
Me: At what cost?
CP2077: Last gen consoles.

周街支線你做哂？

係咪可以留返買到ps5先玩
一日彈幾次game

螳螂刀係唔係屬於刀劍
想主玩係咪升爆反應同體質

反應先

PS4我建議唔好玩住
玩黎自己受罪
Graphics down grade, bug多過PC好多倍
我相信未來都解決唔到 PS4個 hd7350 /pro個 Rx 470level GPU

我用槌打爆

過到啦,射到一半NCPD就搞鳩我,搞到以為唔係咁樣解

你係咪著左特殊服裝?

依家賣四萬miss左酒店果把傳說刀

打機械人唔埋得身，死果時會爆炸

放心用緊Ps5 都日日彈驚屌佢老尾

其實屋企下面個刀商就有把傳說刀賣...

Sex toy shop買個d幻舞碟係咪冇得睇？

Ps5畫面quality正常？

完全冇問題，仲幾靚。雖然未有光追update
Fps極暢順

畫面對比起DEMO勁左唔少
睇下UBI

繼續問
點樣拎真正慢動作技能？唔見有得買？
剩係得滑行個招慢動作

BB槍形容得好到肉

未有人玩到? 推

換amd

Skippy 手槍

PS4汁野好撚煩 用手制瞄已經煩 仲要對準先汁到 又要行到貼一貼
好撚後悔係PS4玩槍game

又話只會瞄頭

我主玩刀，但用落武士刀順手過螳螂刀，個combo動畫好煩

開日誌出嚟，揀track job 咪得

係 玩左幾日先知

維克度有得買招技，右邊既傳奇晶片

玩到Evelyn條線…

研究緊

AMD 3950X 35%

唔知係咪換錯野
唔知點解咩都無得速駭
有無打巴幫到我

整紫色炸彈賣快過買汽水10倍

正式宣布 刀勁過鈍器
對滿血敵人兩倍攻以經唔同級數 （反應18Lv技能）
又有愈少血愈高攻既技能
沖過去蓄力劈一刀萬幾攻咁起跳
幾隻卒圍埋一齊幾刀劈柒死哂佢地，殺人速度快幾撚多倍

又有多層流血效果，又有技能可以劈勁快
流血都千千聲咁扣，倒水咁扣

仲有刀可以劈鳩人個頭，爽幾撚多
又有技能殺人回血，一路沖一路劈爽撚到

上面既野鈍器都無
有打暈1.5倍攻既，不過武士刀可以秒殺囉

利申鈍器轉刀

另外螳螂刀都幾勁（前提要升刀果堆技能），蓄力可以向前劈真係好有用，唔洗似武士刀咁要估位置，又有殺人動畫，而家姐係拎緊把橙武士刀同橙螳螂刀都打天下

摸完Panam大脾唔比人屌

點解係地圖有警徽標記 既 古惑仔 打打下就成日警察黎打埋我一份？？？
咁仲打唔打好？

揸車就撞到個路人
佢好似講左句屌佢老母 癡線架
有無巴打都有聽過?

有

點解咁多人問呢樣嘢？
你地會覺得當住差佬面開槍
差佬唔會打鳩你？

有冇人玩左德拉曼個任 力挽狂瀾？

好想佢fix返好d bug
出整容/剪髮鋪
出返地鐵
比返d反應npc

EVE係咪一定會死??

神機錯亂出沒啲boss係咪要用非致命武器打

之後上坦克先屌得

大家三武玩咩裝？
我先
1.序章日本仔房床邊把傳奇手槍加滅聲，槍用爆頭機率高，配技能潛行增加攻擊力，手槍攻擊力提升。敵人分散基本打頭一槍一件慢慢清場。
2.突擊步槍加滅聲，純粹手槍失手轉步槍掃射清場。
3.序章日本仔房上頂樓直升機傳奇劍，配200%攻擊力防禦，中二砍敵人一流(前提環對方人數少火力唔高，因為㩒錯大技硬直動作會俾人任打

臨尾用鈍器/拳 或者用武士刀既出血效果殺都得

正常打幫派差佬又真係唔會打你
有次我仲用差佬一齊打幫派
不過唔小心殺到平民就唔同講法

多返啲life sim 野就好
坐低食野 買屋 車庫
Call fd出黎hea
黑警Ai

用咩刀聽講果把 “覺”幾勁，但miss左

突然拆唔到紫色炸彈，係咪patch 左了

而家用緊其中一隻神機錯亂Boss既武士刀

我去親啲汽水機 零食機 嗰度
依家都買唔到嘢變咗個人連線hack部機
我係咪中左bug

係咪要30lv果把

打咗個委托 陸軍中校 但係講廣東話 啫係暗示啲咩

隻驚用刀玩到無雙咁

想問如何我係啲支線任攞咗架無人車，有無得set佢做按V掣就可以呼叫出來的原定車？

冇除非佢話已居得車輛

想設定佢咗deafult車

有得拎刀？

根據背景 Mao-loyalist 2007年就已經血洗左香港異議分子一次 所以

所以點解講廣東話

上個po 有人話外國研究過係得主線先有得用

5600X 51%

掉落地下撿返重開game試下？
Btw用按鍵精靈掛機整 瞓醒整左成萬個

重開左n 次了

屌佢個閪 條mk妹又話睇啱邊條女 就買條女嘅幻舞 自己入房j
又比佢撚

想問黑網出黎殺唔殺巫毒對劇情有無影響

AMD CPU 有Bug
使用率上唔到應有ge 70-80%

有冇人知呢到點入？Johnny叫我入，但我唔知密碼

痴女

but女應該冇得溝panam

我8700 都係100% 但張3070 得40-50%...

10900k 50% 3080 長期98%

但係我好順喎

一去到銀手強尼出黎食藥個到就會彈game

啲廢料有冇話邊到賣會值錢啲 定一定3蚊

廢料拆咗值錢啲 邊度賣冇影響

唔知有冇人post過
又多個刷錢方法
仲快手過汽水機

ps4每次開機都要從新set過哂 d setting做乜9

真係打唔贏 拎左把刀打之前dump落地 開左波R執返起打

想問下重點個舊野係邊到買?

打到0都唔識死
無敵狀態

汽水機個醫生有 交易到100000買

比架車一撞 撞穿左圖

係屋企第一次見到johnny之後係咪冇得跑㗎?
定係中咗bug?

螳螂刀火燒勁型

點解我SET畫質,LOW同ULTRA出黎個效果都好似係一樣咁

狗到

執啲黑膠唱片以為會賣好高價錢

經濟內循環

有無巴打用3080
但係d 人同車有時會load唔到個detail

個人mama地螳螂刀，佢招動畫訓地硬係唔知點咁

which CPU?
And CPU 使用率？

搵到個位有傳說武器賣但要5萬幾

Bye劇透柒頭
又ban一個

i7
我換左3080 但係跑分輸比同spec嘅人勁多分
完全唔知咩事
跑分graphic score 同benchmark 差唔多
但cpu score 低到傻

用汽水機刷左好多錢 邊到有傳奇裝買

which gen i7？
比個型號我 先知道ga

i7 8700

HDMI線插顯卡會beep一次
好似呢條片咁

猩猩手有內出血模組=流血
鈍器普攻回血 擊暈回血 格檔回血 強力加1.5
一拳打死曬啲用武器嘅垃圾

傳說武周圍都有

如果amd cpu utilization低可以試下
改完cpu 50%>70-80%
宜家市中心人多都順

見到啲npc有led燈嘅衫著 邊到有得買

求救

LM

大家玩主線 / 支線多 / 定周街殺人多
玩咗4粒鐘 暫時都覺幾好玩
但睇片睇証具真係好悶希望唔好咁多
btw 淨係玩狙好撚正

有冇驚撚到咁呀
連推幾個

我so far玩咗三十個鐘
印象淨係玩過10次睇片左右
感覺唔多

Btw近狙爆頭好屈

其實全身套裝有咩用，係唔係用嚟觸發某啲任務？

鍊金術師

thx ching

因為咁樣整完之後啲嘢load 唔切，又彈game

唔好係佢面前loot嘢，唔好殺到平民

會即時被通緝

買左架電單車,但call出黎都係架舊車?

按住個右制揀車

玩左15個鐘改造果到剩係裝有眼同手, 正常? 佢開咁多格都未有野俾我裝

好似阿阿基拉部電單車

左輪潛行2.5倍傷爆頭一槍扣2千幾血

Btw左輪可以加消音好唔真實

嘩屌
多左10幾fps

支線先至有得楂飛車

有個支線任務執咗螳螂刀
但係去到神醫到又裝唔到上身
請問大家知唔知點解

搵其他ripperdoc

市中心咩位可以影到兩條魚靚相？

有冇人知有個抑鬱黑警任點樣破又叫我過幾個鐘去搵佢傾計 我慢慢較時間佢都自殺死咗

我未有

頭先試玩潛行手槍
都幾勁，一槍一件，仲唔使行過去咁煩

的士佬打左電話俾我話佢中毒，我唔做任務住佢會唔會死㗎
未升夠機智

隻GAME係慢熱 一直慢慢玩 係幾沉醉

想問下大家一般殺boss任會選擇刺殺定槍戰？
成日都想刺殺但殺完一個就被人發現/d hacking system 好複雜而唔搞咁多直接開槍算9數

未patch之後冇crash過, 1.04之後每5~10分鐘就crash一次
有冇人都係咁, 有冇得fix, driver已經係最新

2080ti 9700k

佢會爆炸

(唔會)

其實啲cam on off係咪廢
明明關左/轉friendly mode
都可以走去detect到我

On9

明明升盡左戰鬥中自動回血
但個效益真係好低
好似都唔會發動咁既

有冇人卡住係在電梯等阿傑個到條撚樣唔出現

跑步回血

唔係有時限咩?

姐係要跑先會回血咁on9?

我之前都係 BUG咗
如果你無自動SAVE咁就要RE過

唔會

睇吓你升邊個 一個跑步回 一個打人回血 一個係停戰回
仲有一個係戰鬥中回(但好慢)

冇玩outer world
呢隻有當年玩fallout 4感覺
劇情係有沉浸感好多

整體流暢好多因為有得揸車，武器又冇耐用度唔會用用下廢左，爆左

支槍明明好好用自動爆頭 但佢話殺夠50個人就射身 有冇得較返?
BTW支槍講野幾GAG

我再去hack佢又show已經off左
有時friendly mode都照detect到我
唔知搞咩

我全部都有升
但打緊個陣真係唔覺有回血
脫離戰鬥回血就真係feel到

係就快 , 拿拿聲刷番1億先

掂左on99

邊度拎

你食o埋回血藥就會覺o架喇
( 白色邊 : 初期嗰支藥 )

自瞄狙

點拎的

玩困難打太平洋拳賽2拳俾人收皮我本身仲要11體同裝左火拳最後用呢個方法過左

下次試下先
用開回40%血個隻藥

路過後巷D問號拎 答你唔到

屌 我都黑左成半個鐘...

Cybugpunk

點用?

我都以為禁有心

真，未patch 之前無彈過game, patch 左之後今日打左成日彈左三次，感覺好似仲多bug 左咁

相反

想問下汽水機買咗好多10蚊嘢飲 但喺背包到指住啲嘢飲無得拆解 㩒完X拆解都拆唔到 又唔扣

同埋好多垃圾執 而家成日強迫症殺完人即刻執佢野 由d戇鳩仔打我R 痕

知唔知佢有後續任？ 我見佢好似有得upgrade 但設計圖又唔見有

體會唔到hot fix 左

On99 cheat engine 一分鐘你想要幾多都得 傻9先刷錢

呢個bug感覺上好快修 今晚要努力刷下先

未買game係咪應該等多半年修bugs再降到半價

goty edition

想問下有個任係個女NCP叫珊卓多謝特，之前係序章度救左佢，之後佢會打電話叫你搵佢俾返d 資料佢。係唔係就咁俾完d 資料就完無後續架啦？因為條女好古怪，總係覺得有d 野咁。

唔係Z先係拆解咩

睇你自己啦 如果真係想玩
又有部好PC 嘅話 其實可以直接買來玩
的確有好多缺陷 但買返嚟玩唔會後悔

「日誌」入邊邊有「技晶」呢一版？

唉無事啦 重load完save又拆到 多bug到

PC版如果你配備夠高其實唔會太感受到有bug影響緊你玩
頂多係間唔中會彈下Game 密啲手動save就ok
PS4版就算啦點整都好難變返好

掃過去日誌個位
跟住你就睇到

唔好聽人講 我地自己有買玩落就知好唔好玩

我都撞過呢個bug
Save完load返就拆到

個7條友好高攻點打

半價
你發下夢好

高峰期有百幾萬人係steam 玩緊，長時間都見到八十幾萬人玩緊，仲未計gog 班人 果然大家都enjoy 緊

如果巴打未買不防聽下希治閣條review 片，都分析得幾客觀

有冇巴打講下搵到錢第一時間要買咩好定去改造身體先

我本身唔太鍾意玩呢類Game
通常都係上youtube望下人玩當玩咗
但今次手痕買咗之後玩到有少少上咗癮咁玩支線順便周圍散步享受個景都玩到停唔到手

改造身體先，因為錢其實太容易揾，太多支線俾你慢慢做，同埋記得賣多啲垃圾同補血，佢好做到open world 執垃圾賣錢嗰種感覺

有無人做左幻夢支線

錢係咪拎唔返

係街開槍會比人通緝
但用鎚仔打死幾個人都冇人理

李思葱

这不就是暗喻对新疆维吾尔西藏藏族的屠杀嘛

品葱見到

識貨 入面所有嘢基本上係而家嘅open-world 都比唔到，地圖設計，全部原創模組，我覺得係滿足咗大家對cyberpunk 既慾望，如果玩返現代定牛仔時代已經玩到個theme 爛同太悶

邊度睇有幾多人玩緊？

整藥有冇得一次過整一堆
要一支支整好on9

你入去社群中心，我依家睇到就係1,026,352 遊戲中

地圖設計真係好撚正,所以好多人連任都唔解去玩photo mode, 隻game要有RTX卡係至完全體驗到有幾靚

雖然我得張1050ti
要Set到中畫質先玩得順
但對於好少玩openworld嘅我嚟講已經好正
好似真係睇緊50年後嘅世界咁

雖然NPC極大部份都係佈景板 同埋食檔冇得食野呢兩點我都好唔滿意

連去俄仔買已經有半價

唔係試過射多幾槍都會死
只係無顯示血量

我都係摸黑完任

請問點樣主動同JS傾偈

咪係，影到人工少女咁 再唔係出d 色同氣氛真係呢

屌那星 岩岩上Reddit見到
建議大家咪撚做呢個濕鳩支線

係，起碼好似sleeping dog 咁整個食野同飲野動作，不過唔緊要我地有愛 老實講我而家已經期待緊多人遊戲，仲要free 比大家

屌有啲會無啦跌死嘅bug
3800x +3070 都會crash

有鎖匙但入唔返JACKIE間車房

見人地話用車 車死佢地
我自己就用左輪打死佢地
死左好多次先過到

鐮線勁垃圾，四個手部武器最廢係佢，仲要差好遠，好唔平衡

係咪有講過買咗2077嘅人 到時玩online version都會係free?

有冇人用第三身揸車就好lag
平時就乜事都冇係咪bug黎

隻game竟然有分武器會唔會致命
其實係咪要加返善惡值入去

係 送比大家既多人standalone, 而家單人完成度再高d 同fix 多 d, 多人遊戲就值得期待

靚又點，車開快少少，啲貼圖同模型要勁近先load到出黎，遠少少已經好模糊

求救！steam版點解係咁彈game既？

升1.04味?

點樣升？

我唔小心hi到個掣開槍射中部汽水機都要通緝我

有冇巴打係用Logitech Mx master 3
Mouse中間粒滾軸制㩒極都冇反應
有冇方法搞到

求教學steam版點升1.04?

應該係你問題

應該會自己更新
唔得既話right click 內容 本機檔案 驗證遊戲檔案完整性試下

機唔夠靚

要Right click d乜？

我記得我開個steam出嚟click隻2077佢就識自己down update

我無裝係SSD都無呢個問題

但已經咁樣 都會係咁彈😭😭

請問地圖粒星星點解?
同埋想問每次見到有犯罪現場
係唔係唔可以偷襲先手?
一定要行埋去比佢發現左先打得?
因為試過幾次偷襲之後比警察追

喺呢個畫面5分鐘
係唔係bug咗

我已經用緊3090, 啲貼圖模型唔似gta噉續漸咁順暢load出嚟，尤其喺落雨係最明顯突然load出嚟

check下CPU/GPU usage
有可能係佢地突然掛機

試下望下個天

你張display card個driver有冇update到最新版

試下望上個天

係喎
無指示嘅

right click2077個名

Sorry我係電腦白痴， 點樣可以睇update左未？

玩左成日。彈左四次game
當比自己休息下

佢話所有檔案已成功完成驗證😭😭

開GeForce experience
-->驅動程式

屌你跳樓壓撚死人 都2星警察

裝咗呢個先 裝完開出嚟佢會幫你自動檢查更新

上山睇遠景啲車勁搞笑

有無人有打支線幻夢 沒收晒d裝支線提示個地區搵晒成個場無位拎得返 是咪又中bug 搵撚左我成個鐘

用車，再用手導彈 , 高功日本刀斬

用按鍵精靈一次過整大量

一樣
打打下畀警察打返轉到

玩到了！唔該哂咁多位巴打
好人一世平安

要走去佢前面比佢發現左之後打先冇事
點解會咁設計

係

我玩普通難度對Boss 9斬好易過

右掣call

電腦就㩒實V

再揀

依把野好撚低死

偵測到聖物失靈會點

2D 車

$165000

想問制作武器除咗買藍圖仲有冇咩方便搵多d啲野整？

有架22萬 btw𠵱㗎好似有得免費攞

玩汽水機玩到頭都大

喺個山洞就攞到

自爆程序啟動5 4 3 2 1

日誌睇任務架渣wor
乜撚野技晶

Btw 神機錯亂者點搵

狂影Judy 到Panam

地圖黃？

玩到搵指哥嗰度就中bug跑唔到 用埋save load大法都係咁

想問下我岩岩解到去主線一刻千金 係屋企見到johnny之後想解下支線任 但佢唔比我跑 係咪因為佢要做得真實啲 我啲機能開始出現問題 定係我bug左？但我重開game麵唔得

同埋再之前睇johnny啲回憶之後去到見神機醫之後係全黑畫面 但有d姐色光係度眨下眨下 係真係咁 定都係bug左？

係咪一開stealth training 卡住？

再上一個save

我都係

爆左機等再更新同ps5到手先再玩了

公諸於世 個支線, 份資料其實講咩? 去到完任我都唔知咩黎, 仲同條女好誠實講話冇偷睇到

有冇人第一身視角揸車朝早反光到睇唔到路
搞到有時想轉吓第一身都唔得

自己整既女V屌打

俾佢之前可以破解嚟睇

唔講反光 有㗎靚車車頭蓋太高 擋風玻璃又細 難睇到

想問下日後有無得去指哥那一邊做改造手術

頂, 我冇得LOAD SAVE了, 可以話我知嗎

好似冇 今日兜晒成個地圖搵神機醫都冇指狗

想問下點先有傳奇物品組件?

會，去野外條路成日反光到炒車

如果係，load 返上一個save 就得

你地有冇開hdr玩

拆傳奇野, crafting 學 perk upgrade
可以去ripperdoc度買傳奇cyberware拆, 等時間過商店會refresh

Sunset motel個度個武器商人到有得賣
1000一個

唔用咪唔使整

thanks

Johnny入左我個腦之後就跑唔到 係正常定點 求救

其實個背景係唔係揀邊個都唔係太大分別?

隻game好多人同建築物玩完任務就唔會見得返嗎？

想返去玩偶大廈叫雞係冇架，無論有冇殺個木老闆都唔會再做生意。

指哥同支線任務的黑市醫生又係之後冇得幫診，（殺唔殺佢地都係）

之前去過間酒店都唔會開放，浪費晒！

有架 除非你鐘左佢一拳

第一段同問
第二個問題load save就得 應該有畫面睇

我mx vertical都有呢個問題
我轉去有線就解決咗
但係覺得有啲唔順

清佢專賣垃圾你都岩？
Btw 好似冇得搵佢 佢最大貢獻就係支拐杖 好撚高攻

只係見到有做改造手術icon就好奇有無得做姐

Ray tracing開唔開都好似無乜分別

最大間房近窗口位有3個長型LOCKER
就係個到

你認真？

好似得水係靚好多，其他都無乜分別

我今日都係咁 搞咗4-5個鐘
你要right click隻game㩒內容
跟住驗證遊戲檔案完整度
跟住佢會幫你download個更新
但我今日等咗4-5個鐘
因為佢更新完又重新下載一次 好on9

唔該晒巴打

認真 Panam正過Judy好多

爆機仲有冇得做任？

會時光倒流到做任之前

我家陣仲係9lv有時係街做POI
班仆街迫閃黎閃去勁厚血又槍槍秒人唔撚知佢啲平衡點做

指哥改造有件好q勁既野唔記得係咩

又叫我破壞嫁的士 我開槍d黑警又出黎打我

溝到Judy

武士刀直接劈有五萬九

PC版部腦唔算廢真係無伏

呢把野 不凡/獨特 即係咩意思？

引佢清靜d既地方先打
你係大城市開槍, 黑警再黑都好難當睇唔到

雙胞胎打拳點打？
已經裝左大猩猩手都扣好少

關於第一章結尾

格擋, 慢慢磨
打多幾次就過到

不由自主
呢個任 做完走唔返出去

Load save去入屋之前先得

係打之前掉把刀落地下
開打之後拿刀

有冇人試過手槍子彈數目變咗負數
而家完全無子彈用用唔到手槍

想問呢度有冇ps5用家

ps5推呢隻game同ps4分別大唔大？
畫質ok嗎？

如果ok聽日去訂部水貨ps5玩住先

而家用緊最舊版ps4
畫質真係好差

PS5 version 未出
等出年 現在畫質同PS4差唔多
係FPS好左

不凡係講件裝既稀有度
橙色>紫色>藍色>綠色>白色
同等級下應該橙色最勁白色最廢

獨特即係帶名裝
好似淨係拎得一把
因為係特定敵人跌or特定任務比or特定地點執番黎
同埋可以升稀有度

有錯請指出

Ps5我覺得ok 幾清同幾順暢

特價未

痴撚線

完全睇唔到路面情況
計埋上斜仲衰 乜鳩都睇唔到

巴打用緊ps5?

獨特=唯一 即係全game得一把
不凡=品質 即係武器強度

係呀

吾郎啲MSG真係好撚好笑
唔識用電話
同埋戇鳩鳩send自拍過嚟

傷害要睇你執嘅level
10lvl執嘅白裝勁過1lvl執嘅橙裝
但高rare會有啲特殊能力，彈速 後座力 減防之類
最勁見到應該係雙彈，我10lvl執左把雙彈手槍350dps，玩到24lvl都未見一把手槍勁過佢

日本城真係好靚
花車主線任真係好靚

暫時覺得赤木市集最靚

完成Panam同大河劇情
唔知最後ending可唔可以同Panam一齊

依個bug笑死我

想問我執到螳螂刀但去醫機神到又揾唔到可以裝嘅？

傳奇都係屬於強度？

有冇人覺得啲romance options好少

屌
咁去訂機先
炒價就炒價

希望日後有Dlc可以比我去殺撚左個肥佬

屌 呢個根本Watch Dogs 1 嗰陣嘅錯誤黎

你自己對比下接唔接受到先 驚誤人子弟

依個bug仲好笑

一次過 hack到佢盲 用刀斬 只可以係hacked個段時間
盲緊期間 其他人唔會理

玩咗咁耐淨係彈咗一次
利申：用2060

下bug 嚟？

其實我用強度係錯既 前面巴打講得岩 應該係稀有度
裝備係有level之分 高lv白裝勁過低lv橙裝 強度係裝備個level到
只不過同lv越稀有既裝越勁姐
傳奇都係多幾個插槽同屬性only

因為PIZZA落菠蘿而被通輯

屌 唔畀跑可能係你背包爆咗
我都以為係johnny完之後身體機能有問題
真係好戇鳩 點解會冇提示後果 淨係頭頂紅住警告

係 行到附近如果佢係嘅話就會有人自動通知你

落車, 一個波羅收佢皮

有無巴打知，thanks

刀片咋? 好似係要去神醫到裝

之前玩唔知邊隻又係無啦啦嚇9死 好鬼驚

斷J佬

係咪又bug左
唔見左若惡

要去返你見佢嗰個酒吧到搵返佢

地圖指樓下喎ching

之前好似見過有人玩到唔知點解Dum Dum跟著佢周圍走, 打拳賽幫佢隊冧對手

第一次玩完BD 之後條女門口等v 行去講野
咁我見到有架手推車上面有D 箱
咪行埋去踢下

踢完之後我個人去左450m 之外既屋頂

連登依家個風向應該就算個成品出到黎同w3 岩岩出果陣一樣都屌到上天

點解係酒吧冇得坐係到飲酒
d路人npc得一句野係頭頂飛過就冇
班守衛出黎禁屌主角冇得打

點解我點樣較個setting都係連30fps 都冇
i9 9900k RTX 208 1440p, raytracing 靜係開reflection 同 medium lighting, fog 果d 都較到最低. DLSS 都較左做balanced, 見到d人同我差唔多spec都有40,50 fps

啱啱唔小心搵到

刷錢刷到直接買左把傳說武士刀

屌 個任叫我去神機醫到拎免費獎勵 但搵緊都無野係免費

想問有冇得洗點

手掌果個
有個紋身

老實講, 同原先預期有落差就一定
但就算係以家我覺得都已經完全對得住399個價(PC玩家)
加上佢以家個殼真係整得好,後續要更新到上神枱我覺得都大機會

Thanks

其實d bug 都似fallout

認真咩 等我試下賣左啲野佢先

吉咗

[/member]

物件一多就係咁，每條友死既時候又有槍跌 本身自己又有物品係身，環境又有物品，所以體會過fallout 洗禮其實唔覺係咩

真係同Skyrim fallout 呢d 先值得比較，大方向劇情，但過程點玩就玩家決定

邊度睇到裝備level

連登風向who give a fuck
我有我開心玩 廢撚事嘈

如果你越級打勁怪 會執到D高lv裝你用唔到 到時會show
正常用到既裝應該會跟你lv scaling 個D唔會show

有啲路人識講廣東話

Thx 巴打，繼續打落去先

所以咪就係得圍爐post 呻ps4 run 唔好唔好出，出大左喎比唔上gta rdr2 喎

實際上電腦版steam 都百幾萬人玩緊

RTX 208

我8700k 2080 2k mon
用geforce experience 個自動setting 有70fps

有無人知R3n0個密碼係咩
條八婆太寸殺左

Judy有個任問你要咩pizza 有咩芝士美國腸 有菠蘿吞拿魚

係唔係改咗唔俾拆手榴彈???

ps4淨係可以用r3瞄準？好難用

gta一定超越左
rdr2就未必

其實正路
唔通離遠同你render成個城啲車
佢肯 你部機都run唔到

有人知道密碼嗎？

鈍器技能對猩猩手有冇加乘？

冇得入侵咩

唔夠LV

搵下周圍有冇文件 或者執咗唔知

唔記得咩任務識返黎

殺左佢身上得把槍跟住咩都無

Boss fight load save都crash真係好on9

搶扁頭個任嘅軍火女

試吓0000 1234

r/cyberpunkgame
入面D 人分享D bug 好好笑

真係唔得轉英文版上網搵我高智力冇試過開唔到電腦

d任愈解愈sad，好似仲dark過巫師3

上YouTube搵過段 但啲人話係無code一定要夠9lv先開到

唔會咁on9掛 純力量啲人點過

係日本城買咗幾個幻智之舞有冇人知點開?

打拳贏個紫色大猩猩手臂返黎仲廢過去鋪頭裝個藍色

RTX 2080, 你指佢個optimal settings? 我果個optimal settings 係全開 + DLSS balanced.. 咁咪會仲低fps?

係正路, 但冇理由咁"近"就已經咁清楚睇到啲2d sprite, 特別係fps

想問吓有啲武器話要安裝智慧連線改造裝置係要我做啲咩

清音手槍可以打到9萬6，再升估計應該打到十五萬左右

琴日我特登上網搵過，啲人話係有嘅

手掌cyberware

玩支線玩到街頭聲譽去到50主線冇郁過

直接入背包開？

有種手掌嘅改造裝置
叫智慧連線, 可以去神機醫嗰度買

即係你要肉體改造，手掌部份，正常做作會送一個紋身俾你，可以俾你開smart gun, 如果唔係嘅話，smart gun 唔會smart

當然你都可以比幾千蚊自己買

Cyberpunk嘅世界係咁㗎啦
所以真係唔好expect 啲角色會見到乜嘢好結局

屌你老母愛國競技射撚贏點知有2個npc當我敵人

係咪日本城阿婆送嗰個紋身？

身上啲裝鎖起哂 禁落去換唔到 寫住行動未解鎖 可以點換裝 已經返左自己屋企 脫離戰鬥模式

係，smart gun好舒服，會用到個人都懶哂

thx 巴打

打死左

2060 run得順唔順？

我就係苦主搞到要重新玩
後來發現好似係主線行路行太快 未完對話就出左去
佢就一直跟住你

想問下市長候選人嘅結局係點
我話咗嘅真相俾佢知

除咗件套裝佢

個主線好短

個神經錯亂任明明係0/17 但點解我殺完一個之後成個任無左

10萬蚊只係洗技能點
能力嗰邊冇得搞

但花車嗰度應該都唔算前
起碼都10幾個鐘

吓即係宣傳片嗰度冇做到出嚟？
搭地鐵嗰度

Johnny 嗰啲衫褲鞋襪係唔係有得着？
暫時唔知係邊度執到佢對鞋
佢支槍有冇得執？

千方百計個任點做

打人好撚忙又要執嘢又要hack cam又要殺人

修正咗啦
汽水機$5嗰啲嘢唔可以拆㗎

屌嗰個都唔係taxi
不過算啦 好似連賽車任務都冇⋯⋯

殺晒d人拎車

完美暗殺但拎唔到車

上面間房有部電腦 插自己條線入去

支線任會送

有賽車

另外件T要係五金舖買

得一隻鴨同雞？無其他？

暫時外國都係只係搵到呢一對

出左事啦 我推爆左主線想返去開放世界返唔到 搞左半個鐘

開中真係冇乜分別，但開到高or 極高就有分別

插完bug左
卡死左係畫面，又退唔到

禁左圓形又彈佢主介面 又入返去 又係呢個畫面

想問下點樣可以轉番做聽英文 點解我一嚟係講普通話

你去神醫 按手掌 會有件$0

支線成日見到啲joytoy 比人虐待比人殘殺
成地血
仲要通常都有攝影機 啲人覺得好平常

我都係武士刀開無雙咋 有double jump呢個場勁好用
加成3k幾刀劍經

都順 佢更完新起碼有40-50 fps
當然唔係最高畫質

汽水機賺錢係買$10汽水喎
$5好似不嬲都拆唔到

要升制造技能

搵左好耐乜鳩都無有無人過左

PC 用wemod直接改1000萬

好心寒

Cls點解d人係講普通話 發生咩事

你會唔會裝咗身體某part 野係低過一定血量就自己發電
因為我之前都試過

Scan地下 有個位屍隔離有幾張紙

千方百計係咪有時限限制
我清晒場上控制室插線就卡住左入唔到介面

我個陣臨走一拳車左落去

樓下個鄰居

咁撚矛

我都救唔到 不過死黑警死多幾件都唔怕

係咁架啦
V都係一件仆街黎

有
會有人call你車幾場
但係都好簡單

螳螂刀係咪冇得升級？執到傳奇

有冇人知做到離開帕南同未過花車仲有幾耐會完主線？

佢同阿Jack同Vic同Panam算係入面幾有情有義既人

酒吧個大山婆同光頭黑警都係嘅，雖然情節係老套左啲

有得轉語音

點推個gpu usage

見到無論連登 台灣 好多人都話第三身好過第一身
又話feel唔到沉浸感果D
我自己咩類型GAME都會玩
cs1.6 Apex cod bf gta watch dog 黑沙都玩過曬
唔會話特別抗拒第一身 第三身
兩種都無所謂

今次真係第一次用第一身玩Open world
個感覺真係好特別 沉浸感對我黎講勁強烈
你會覺得自己真係係隻game入面 係條街行緊 比人改造緊
今次Cyberpunk對我黎講最創新既位除左未來世界
就係逼我用第一人稱去玩呢隻game
可能因為咁 所有細節都要好detail for你近鏡望

我記得果時Cyberpunk岩岩出gameplay全世界都屌第一人稱
其實槍game正常唔係就要用第一人稱玩咩?
社會好似定形左開放世界一定要用第三人稱玩咁

個任係邊度可以接

係邊個位轉thx thx

想問之後會唔會有賽車玩?
雖然好大部份車唔啱飛,但係呢個nightcity 玩係幾正
如果有埋改車係幾好

雙胞胎打拳4拳就2個都訓底曬,我果時好像8定9力量了

依隻game揸車第一身搞唔掂

我都未試過玩隻GAME 唔用傳送器
我揸車大部份時間都用第一身
入面個內籠真係幾正,幾有80s電影科幻車既feel

又有BUG 啦
個對白卡住左
個對白每重LOAD 一次就講一次

玩咗40個鐘爆機我覺得幾好玩，以下劇情討論

有冇人知
有d 支線任我仲係主線開頭咁我miss 咗呢d破解加密,係咪之後要自己再一個一個搵返?
因為我清咗一開頭個地d支線

有埋語音？

我就成日hack人個啲資料殘留左係mon
即係比人hack overheat
我hack人個啲logos
間唔中會永久痴住係mon

頂唔順先走去reload

遊戲性係第一身好啲，但故事性我同意第三身好啲，因為同個主角無乜connection，可能就係所謂浸沉感、角色投入度

有埋語音呀屌
每次快速TP 就講一次
銀手每有一句對白 又重講一次 我就黎背到呢台啦屌

戇鳩cdpr

笑到仆街

花車好靚

三郎 50年前已經係個阿伯，佢而家幾多歲

一百五十幾歲

因為淨係得第一身 但好多cg都無做
食野無 換衫無 神機醫換眼得一次
第一身鏡頭近但又成日要執垃圾
好多場景根本浪費左咁
有好多好有feel嘅場景 第三身rpg都會逼你慢慢行
比個遠鏡近鏡望下周圍
而家每次入到邊都係執野先 望唔到個場

加上用槍體驗唔好 cover無用 射一排彈打唔死一隻怪
難度高d又要潛行扭頸先得
但第一身無得偷角度已經好難玩得好潛行
d路線仲要勁多轉角遇到愛
近戰又太易轉到暈 衝埋去打連對方死左未都唔知

佢想做第一身 應該多啲利用第一身鏡頭去整cg
例如初初神機醫真係幫你換眼
同panam坐梳化調情真係眼神都想食左你咁
呢啲都好正做得好好 但用第三身一樣可以整到呢d cg
又可以睇到個punk樣

個鼠標放日誌會彈行技晶出來

屌 我跳左上花車到

有咩問題?

我啱啱行左幾個圈 又Google埋 都係搵唔到
呢樣野都唔記得加食屎啦cdpr

全部難度連boss都一下死

我反而鍾意今次咁樣全程用第一身
唔係要你代入個角色,係你成為左個角色咁

槍我都希望之後會加強下,原本我想玩槍main
但我覺得前期係得左輪勁
近戰就勁到痴左線,所以我都轉左玩近戰main
暈我又冇,但節奏太快,真係成日都唔知個敵人死左未

地圖上啲點係咪解完就會消失㗎喇?
尤其係堆藍點同埋無關緊要嘅支線
好想解晒佢但驚佢會random spawn返出嚟

我反而覺得第一身仲正
尤其係同啲角色講心事個陣
令到我完全投入劇情

槍嘅話我覺得狙擊槍好鬼勁 (遠近皆宜
其他槍都唔差
唯獨是散彈槍廢到喊
又要近距離先打到人
仲要低傷過手槍

改完冇乜分別

呢個仲勁

有無得book mark d武器 好驚會賣錯野

個對話係講到睇星星既

識玩，晒時間刷錢
不如直接改

直接改咁唔洗玩 直接改到自己d武器9999攻 自己9999血 打咩都秒 又打唔死

個ui廢到仆街 大把野要改
仲廢過巫師3個ui

改睇你改咩嘅啫，你鍾意嘅一打擊必殺都吹你唔漲啦
你用bug晒刷錢同改錢有咩分別，分別在於用幾多時間

做咗gay佬 淨係可以叫鴨 有冇得轉返直

去搶隻螳螂刀仲好挽過大猩猩手

我到10LV左右, 發覺自己D技能點好似點得太平均, 冇樣精
係咩砍掉重練好D

仲有想請教係街D 通緝犯殺左佢點解會比黑警打?

請參考香港721

Bug刷錢真心on9
玩其他game應該都係外掛撚黎
毒瘤

bug刷錢比外掛刷錢高尚啲

全點智力玩hack 跟住咩武器都無我份玩

PC 20系 30系 卡快改, 順撚左超多 CDR真係改工都仆街

CDR真係趕工到仆街

玩hack既諗住點打boss, 點都要加返個副專長

副專長係暗殺

想問下近戰既猛擊姐係咩? 爆擊?

殺nash拎果枝充能槍好勁，後面一槍一個

Multiplayer / 以前啲online game 都算
因為要贏人 勝之不武都係叫贏
當計埋短時間內賺大錢 搵錢都算

單機都要刷錢玩bug 唔知咩心態
唔通我Witcher 玩gwent bug夠起手廿張牌
贏得又過癮咩

online用掛正仆街

當時巫師個UI 都更新好幾次

本來全智
但hack到咁上下就發現比人開波 好易死
打近戰又唔掂 又有任打拳
啲大門大閘要又夠力先開到

而家爆左力量
智13
其他再算過12再繼續衝智

所以唔知玩黎做乜
bug錢
十分戇鳩

外掛殺左幾多高質野

用致盲加潛行暗殺唔會比人發現
我升到17智 用神經錯亂同自殺都幾屈
但係cd好長 又食ram

科技型有把支線王出專武 好似散彈咁 但中彈粒彈特別大，打遠=步槍 打近=散彈 好撚勁

邊度有得搶 店得藍色買

Gta揸車第一身都係搞唔掂

我估係入面有差佬駁緊火 你打埋佢地咪會咁囉

個問題係花左咁多心機整個樣同襯衫 然後隻game9成時間都睇唔到

唯有揸電單車轉第三身先見多d

去到個？個到自動開始

屌佢老母個鄰居死撚左

我個枝係傳說棍

我掛住做其他支線任 遲咗少少返去佢就死撚咗
我又費事load save 算鳩數

會死？接完之後推左成十個八個主線無返過屋企

槍宜加都小用，直接日本刀斬

隻game出之前訪問cdpr,話好驚訝玩家想要改車系統

屌

我就係用緊呢把科技槍 升埋去傳說

爆力量係幾多點？

雖然得10lv仲要係咁做支線未做過主線但係玩科技狙d人都見我唔到
mark完人射死晒再慢慢行入去

改錢其實冇乜用
主要都係用嚟買車
我行技術路線

就算去商店買零件升到最頂都唔係加好多攻
最多升到同你等級一樣
主要睇你係行手槍步槍定係散彈槍路線
敏捷唔升嘅話傷害好低
我主力係升手槍

步槍散彈追擊傷害好低

暫時唔覺有咩用，純粹外觀for你影相。

有得執橙色
可以上Yt搵下係邊度拎

其他店有紫色

我跳咗24個鐘之後失敗咗

有把傳奇左輪前奏，係街邊就拎到好撚正

CDPR 一向有誠意
雖然個頭開得唔靚但都會照玩, 期待佢keep住update
玩完亦好理解點解要第一身
見有人同GTAV, RDR2比較
如果RDR2 console畫面靚到咁
Rockstar 下一隻用埋next-gen console 應該仲癲

我想問下點解我執親d衫個外觀都係綠色
好7

我覺得屋企樓下果個練槍場可以開房比人入.. 見到人地係度開槍冇得入去玩下好似差啲野咁

依家3支武都係手槍, 遠換重狙 散彈同步機,機槍都好撚雞 BB彈咁

仲有做gym果啲儀器都冇得用

傳說武器圖紙係唔係隨機出？？
刷左幾張橙圖紙 就係冇 橙武士刀圖紙

玩最難用刀一刀一件
唔夠傷可以去買配件加爆傷爆率
/sl傳說裝

而家用緊最舊版ps4

想去電玩xx網出部數位ps5玩cyberpunk
你地點睇？

第二拳就打死左佢

就係唔見有......會唔會未到故事唔比整？

裝對gorilla arm咪爆到門囉

想問爆完機係可以玩返D支線?
二周目個人D技要重新升過?

用手鍊下都收皮

我想知
除左拆手榴彈之外
有無其他方法拎藍色紫色部件快d
畢竟盡量唔想用bug

越高LV執越勁，咁前期升武器咪好on9
用左好多材料，都唔夠後面直接執到咁勁

未拎到勁自動描槍之前，斬斬斬算

用手槍係咪玩爆頭

左輪玩到爆機
玩左輪headshot加成好撚爽

Yes

手槍有技係加爆頭傷害
一槍打到佢頭都冇埋

聲望要到20
要還錢比維克
之後用15000買

不過其實有得執

老皮意外發現最新賺錢方法

升埋手槍perk 爆頭+30%傷

有得返翻去拎
不過要有2段跳

一槍一件

想問下有無方法可以將XSS個save過落pc玩到主線中段開始頂唔順啲畫質

想問其中一個神經錯亂任：茅爾中尉， 要將資訊傳給芮琪娜，究竟點樣先傳送得到

電話開message send俾佢

開佢個短信click藍色字

thx 搞掂

我執咗架啦，諗住但事旦揾個神醫裝，但show 唔到我執嗰個，係咪一定去返第一次裝眼嗰條友到？

玩到分唔到現實世界同GAME既世界

智慧狙 lock頭秒 屈到

痴線賺得勁快

仲有個10秒賺3萬方法，一陣就刷左20萬

買囉

shotgun 唔係把把好用，得儲力穿牆同smart 呢把先好用，其他有d 感覺雷聲大雨點少

已經過咗冇得刷唯有賣畫

其實係
不過有啲特殊能力，改造窿位，你白裝唔會有
但我就唔覺有乜能力值得嘥料不停升

賣4000蚊畫
用5蚊買返

Loop

幫fd 問 佢做完搶機械狗個任 有隻易大師跟住佢
... 重開game都仲係到

Bug黎 好似繼續做主線到左某個位就會消失

爆咗主線仲有咩做? 打支線? 定開過第二個難度打?

點樣搵Johnny

係咪搵個阿伯話佢以前係佢fans個個

建議直接改到50lv 無限技能點同全神裝
反正都係機械性操作 弱智先自己農

去返接任個位應該有

結他阿叔嗰到

後期有個perk可以白裝升紫裝
同埋暫時改造加嘅數值好有限

真係唔知，我好快解左未覺出事

短線比起巫師短幾多?
想拎埋部ps5 先認真玩
對住PS4 啲畫質真係無咩心機

上網睇到原來可以用二段跳同差佬Spawn個機制返紺碧大廈頂樓攞返三郎把刀
今晚試試佢先

已經有方法翻去執我都係琴晚先執翻

其實shotgun幾好用
我前期都係近距離爆頭
係執咗把紫色800幾攻手槍先唔用shotgun

岩岩google 方法
去返個任等佢講完句對白先走
句對白先會完。。。

我都無拎到，二段跳邊到買

神醫度裝

有得用又會多個ff15 tifa地獄獎杯

求教學呢隻驚正常賺錢堅難，d野又貴到含撚

攞左把蟷螂劍
仆街 完全變左第二隻驚
以前又驚比人發現 又驚唔夠ram hack
爆個頭扣五分一都冇
宜家痴漢咁追住人當佢地魚蛋咁篤
終於有番D樂趣
利伸 手殘開 玩唔到射擊game

想問個呀叔賣johnny隊band啲衫係咪錯過咗就沒

好勁？暫時見到最勁個把係樓下打拳條友度賣，9xx damage好貴

用hack 打冇問題

入面用電腦上網個晝面會震下震下是咪bugs

係好爽，儲力果枝好易打散人 我而家shotgun + blunt build 全部都係打爆人激飛人

不過我想講smart rifle 都幾逆天，冇點升過，一飛六百未 full auto 又係爽到傻

有冇YouTube 分享下 點上返去拎？

反而輕機槍有啲失色 種類已經少，打人又唔係優勢大過rifle

結他阿叔喺邊
唔記得咗

屌我要睇咸片呀

邊間酒店

即係佢junk shop d野係買黎擺道具欄無撚用 明明有結他,sex toy果D賣
都唔知係咪原本有多D功能(睇幻舞,擺設)俾佢cut撚左

有冇教學

唔知係咪PS5玩PS4版問題 條街啲NPC好似好少咁
加上啲畫面怪怪地 係就係4K
但唔知點解好似啲模組或者啲人物唔夠清
係咪我自己問題

me覺得刀係堆回避衝唔需要擋

你點齊攻擊技，應該係夠攻擊力可以衝過去一閃殺一隻，同跑速快到冇人打中你

力量:
-對上半身傷害+10%
-進入戰鬥10秒內+跑速20%
-殺人後10秒內跑速+10%
-對移動目標傷害+15%
-跑速愈高，傷害愈高

反應:
刀劍點爆
特別係殺人後5秒內回40%血同+30%跑速

試下去SETTING off左模糊化同景深睇下會唔會好D

傳說刀回拎？

係Act 2拎左張500幾攻左輪...
變左割草game
一槍一件

今晚翻去試下先 唔該晒巴打
同埋想問下有HDR開 係咪最好開埋
唔知點解開左個畫面 暗過冇開

利申：電視係Sony X8000H

咁你扮乜唔鐘意重複機械性動作

返去紺碧酒店跳入圍牆會有兩個NPC同埋一隻機械裝甲
殺咗之後會有差佬Spawning
將隻差佬拉去大門口 貼住玻璃門殺
然後增援會Spawn喺門後面 佢哋會開門出嚟殺你
然後你入去匿埋等消星
之後搭Lift上頂樓攞刀
記得要Save然後原路走

其實我唔明大家講賺錢難係邊，唔沖主線，玩多d支線同突發任，無限槍、藥同垃圾執到你賺到肥肥喎

我依家閒閒又賺幾皮，見咩就買咩 除左貴車呢d

真心覺得改錢係冇問題
汽水機本質上係同改錢冇分別
但效率係10-15分鐘得幾萬蚊
我不如省番d時間睇劇情好過

Thanks a lot
今晚試試

調返轉 要熄HDR 然後畫質模式較返光暗對比同埋色調

改LV都無問題嫁 你都係農嫁姐 晒幾十個鐘農LV仲弱智

點解要刷錢街上面d任已經多到解唔哂。。。

呢隻Game真係勁多Bug，單係打四大拳王已經有4個Bug

想問係咪一係揀911一係揀把Malorian Arms 3516??

可以全部都要

爬果陣黑畫面，我以為比人射爆左對眼
原來係bug黎

想問吓有冇人知點解我好似係地圖搵唔到㗎車，又叫唔到出嚟？

我都以為係，去到槍戰個到我都冇覺得係中bug咁玩晒

唔係純黑, 但係得個影見唔到實物..我都以為傷左所以睇野唔清...
去到後期上左車靠小箭咀黎開槍

帕娜枝狙一槍一件好撚勁

因為上一幕係個腦入面搵johnny係殘影

個碌係地下入面

Cyberpunk 2077 Metacritic user rating
PC: 6.8
PS4: 2.8
Xbox one X: 3.7

有冇人係pc玩係窒下窒下幾秒疾一次？

我試過去電腦關晒D CCTV佢一樣照到我
之後又要HACK開返個CCTV
之後再轉FRIENDLY MODE

自帶滅聲遠距清場無難度
連潛入都慳返

仲勁過自己本果啲傳說狙

我都買左
不過好似呀傑個架好揸d

你係咪俾的士撞爛左架車維修緊又無其他車,所以無車用

要等？

把野可以自己升做傳說

槍戰射中平民架車俾差佬射

咩任？

遲D個的士會CALL返你話整返好

想問下買車會唔會cover左原本用緊果部 唔想冇左架跑車

唔會，可以儲車

Ok, thx

我去到死左先知bug

狙槍穿牆好OP

暫時睇冇分別, 暈左個D人都唔識醒返

果段有無唔bug既video睇返已經過左

暫時最勁係咪刀/螳螂刀？

住果度門口有兩個黑警係咁拍門果個任

用開槍 想問下用刀劍既你地埋身唔會比人集火秒咩
係硬食定matrix咁避曬

超過三個人用刀劍好危險

我都想買
d槍鋪得藍色買
明明已經50街頭聲譽

武士刀，佢放果把再升上去，好撚勁

揸車好輕微feel到

想問下邊到有得用10萬洗技能?

主線定支線？

二重跳過斬斬斬又再跳去另一邊斬斬斬

岩岩玩完酒店搶聖物

好撚爽，話射紙板嘅平時玩開咩fps game
真心想玩下

Btw 唔係一早知比人爆頭有bug真係以為黑畫面係劇情黎

支線, 我LOAD完SAVE都係死鳩左

覺？
定打拳條友賣900攻個把勁啲

反應自帶%迴避，有招移動中加30%甲，同埋殺完人可以回%血續戰唔洗食藥，同埋加爆跑速+二段跳直接衝去人面前斬，靠防具疊爆擊機率+爆擊傷害除左神機錯亂者之外一刀一件

我係全程都係lag lag下，點攪？要重裝？